%@metapost:404dme03.mp
\par\compo{2}{404dme03}{1}{Les points $I$, $J$, $K$, $L$ et $M$ sont
  les milieux des côtés des triangles $ABC$ et $ACD$.
\begin{myenumerate}
\item Quelle est la droite parallèle à la droite $(LM)$ ? Justifie la
réponse.
\item Quelles sont les droites parallèles à la droite $(IJ)$ ?
  Justifie la réponse.
\end{myenumerate}
}